由始可見連登仔只係一班政治牆頭草既垃圾

咩撚野事都歸功侵侵
吹到佢天上有地下無
同中國班黨媒話中國又贏差唔撚多
最記得侵侵當選大把人踩到佢一文不值
而家又捧到佢神咁
唔好同我講咩連登仔係個體
果時呢到十個有8個post都係踩鳩佢

一句講哂侵侵又贏啦

平時 fb 呃 like 就黃絲
有錢收去遊行就變藍絲

This is 連登仔

明明北韓去見中共先
係都同中共傾掂左啦
關侵撚事咩
班7頭仲話有美國同北韓有秘密見面
咁撚秘密都比你知道？
你估你連侵粉係中情局局長呀

五毛哥是個傳說

真係唔好撚同我講咩連登仔幾時係一班人
連登仔係個體
連登有個主流意見係到証明一切

邊個隻狗呀 收返入籠啦

賤種果然根正苗紅

大多數連登仔都無腦
一直都係小數人控制風向擺邊面
無腦果班就會跟機
果班就係獨派

五毛JR

由五毛開post講真係特別有說服力

去鄉土開丫嘛

我就咁講叫佢地搵出巴沙爾有
咩理由贏面咁大都要放化武黎引美國打自己
佢地都比唔到個合理理由我
就知佢地政治觀好撚垃圾

而家連登風向吹捧侵侵
踩南泡總統
吹奏金仔

連登仔價值觀好似fashion trend
按季節轉變，有時又會復下古
有無人估連登夏季最新潮流

你自己垃圾駁唔到，就話人垃圾

我都係咁話

之前d人又話文在寅左膠
宜家佢同金仔握手個個叫好

連登仔：樓主是5毛！

負評我既=5毛

文在寅嘅功勞被忽視
盲撐trump

兩韓同意嚴格遵守互不侵犯條約，尋求美、韓、朝三方會談和美、中、朝、韓四方會談

屌你老味你個垃圾國家鄧腳咋